俾人呃咗50萬再向騙徒道歉 你問我答

想知咩就問

點解可以咁撚on9?

登報紙用咗幾錢

屋企廚房幾大

有無拖手仔
有無鍚鍚

講D唔講D，屌你老母想搏存在感?

點解你仲未死

真愛是真，情其實那可分勝負

都係碌自己卡

普通嚟講，唔大唔細

毛都掂唔到一條

最後佢都係當我透明

諗住有神明保佑

遲下爽死

50萬手仔都拖唔到係咩感受?

我J咗佢50萬次，佢唔知

不誠實使用電腦，洗定籮由未？？

我係1仔

我係表姐，可以代答....歡迎大家發問

阿勇表弟，加油支持你呀